全新瑪奇私服(G17S2版本)

全新瑪奇私服(G17S2版本)
TG:

全新既G17瑪奇私服五月開服半個月
常駐10倍任務經驗,任務金幣,技能修練,跑商
3倍探險等級提升,每日一轉
大部份實用技能,都改強左(穿心傷害,風車範圍加大等等)

GMAE入面NPC有賣各種商城物品
高細,開孔,魔力賦予保護水等等
各種寵物骨龍,冰龍,水晶鹿都可以用GAME錢買
掛機有代幣,可以換指染,修練水,時裝

有各種特色地下城,BOSS(使徒,黑龍白龍)
各種神卷(67層56層等等),黑白龍,使徒裝備,凱爾特材料圖紙)都有機會刷到
有惡魔地下城可以刷惡魔材料

呢個SER時裝/物品貼緊官服(最新既深淵龍,櫻花禮服都有)
專用既染色系統,可以直接輸入色碼換指染
會陸續更新雙槍,忍者技能

新入SER可以同GM拎新手禮包,服務
依家個SER夜晚既上線人數大約30~50人
雖然個SER係大陸SER,但係都有香港/台灣人
有公會系統,黎緊會開埋城堡房屋,公會戰,釣魚活動

歡迎各位想回鍋但係又無咩時間重新黎過/追唔返官服進度既玩家加入
玩開台服又想體驗下私服既都好歡迎!

不過得網盤LINK
密碼：xhoe
如果下載得太慢,可以入TG借VIP

推

由於注冊帳號要同GM直接注冊
所以要入QQ群:760645080
所有公告,資料都會係入面宣佈

未玩過瑪奇 玩私服會唔會難上手

唔會,私服最適合起步
有咩唔明都可以係TG問

3x kb/s 慢到一個點喎

屌我得11

幾十個鐘wo down

樓主可唔可以放係google drive
好撚慢

跪求google drive 版本

入黎TG我比VIP你地,10分鐘一定DOWN完
GOOGLE DRIVE要聽日先UPLOAD到

你喺咪開錯野啊

講唔到野啵

Ching 你開個個TG係 channel黎架wo

全世界都睇住你hi all

巴打自己開既？

我開錯左CHANNEL

你終於明白了

講唔到野

快啲開啦ching

認真 我係一個瑪奇玩左十年既人 中間斷斷續續都有回下鍋咁 又離坑咁 ， 但係望到呢個PO真心係有D心情唔好，依家其實已經對新手好好，無左以前咁難先至可以有好強既實力(累等未滿一千都好方便)，但係依家為左D野全部免費，或者屈住機咁打，所以玩私服，其實對瑪奇既玩家其實唔公平，真係唔希望推廌私服呢樣野，睇得出瑪奇依家都仲有比心機緊，人流都尚算仲有活人，要玩私服不如玩番大眾，如果係都要玩私服，都唔好推廌比人或者新手，我認會為曲解瑪奇吸引人既地方(自由同埋人情味)雖然我自己都明白香港代理垃圾，beanfun同低能一樣又難用又廢，但係瑪奇真係一隻好遊戲

真TG